是日肉意，窮撚請入！！！

好撚難食呀屌！！！

大家樂定大快活

高登仔追捧既PHD

睇個樣 去7仔買個叮意粉仲好食

你又食鳩晒

出面d快餐式意粉係咁上下

餓起上黎

茶記d肉意正好多

7仔個肉意好咸，加多個麵底去撈都仲得

phd

PHD

Dog don't even fuck

邊間

求撚其一間都好過佢，起碼炒過